愛 請問怎麼走

個“走”字
大家呢刻諗既係
走開，離開
定係
走，繼續前進既狀態

同露營必須酒一樣解法

明哂，我要酒啊

巴打何所思，何所愁

走 我沒有阻止理由

y not both

覺得女朋友係想走開離開
我卻係想繼續走，關係繼續前進

要走既點解要留
長痛不如短痛好過